Title: VYATTA USERS MEETING Spring 2014でVyOSについて発表しました
Slug: vyatta-user-meeting-spring-2014
Date: 2014-04-04 23:00
Category: Tech
Tags: vyatta, niftycloud, conference, vyos
Summary: VYATTA USERS MEETING Spring 2014でVyOSについて発表しました。

[ニフティクラウドユーザーブログ][1]にも書きましたが、[VYATTA USERS MEETING Spring 2014][2]でVyOSについて発表しました。

* 発表資料1

<iframe src="//www.slideshare.net/slideshow/embed_code/33112641" width="595" height="485" frameborder="0" marginwidth="0" marginheight="0" scrolling="no" style="border:1px solid #CCC; border-width:1px; margin-bottom:5px; max-width: 100%;" allowfullscreen> </iframe> <div style="margin-bottom:5px"> <strong> <a href="//www.slideshare.net/higebu/vyatta-users-meeting-spring-2014-niftycloud" title="VYATTA USERS MEETING Spring 2014 NIFTY Cloud" target="_blank">VYATTA USERS MEETING Spring 2014 NIFTY Cloud</a> </strong> from <strong><a href="//www.slideshare.net/higebu" target="_blank">Yuya Kusakabe</a></strong> </div>

* 発表資料2

<iframe src="//www.slideshare.net/slideshow/embed_code/33113175" width="595" height="485" frameborder="0" marginwidth="0" marginheight="0" scrolling="no" style="border:1px solid #CCC; border-width:1px; margin-bottom:5px; max-width: 100%;" allowfullscreen> </iframe> <div style="margin-bottom:5px"> <strong> <a href="//www.slideshare.net/higebu/vyatta-users-meeting-spring-2014-vyos" title="VYATTA USERS MEETING Spring 2014 VyOS" target="_blank">VYATTA USERS MEETING Spring 2014 VyOS</a> </strong> from <strong><a href="//www.slideshare.net/higebu" target="_blank">Yuya Kusakabe</a></strong> </div>

後半は、VyOSの紹介と、設立した vyos-users.jp の紹介でした。

[Unmanaged L2TPv3 Supportのプルリクエスト][3]をマージしてもらえた後だったので、それの紹介も入っています。

OSSはコミュニティが大事だと思っているので、VyOSのコミュニティが大きくなるようがんばりたいと思います。

 [1]: http://blog.cloud.nifty.com/1926/
 [2]: http://atnd.org/events/47926
 [3]: https://github.com/vyos/vyatta-cfg-system/pull/2
